牛牛嗰個遠未見底係咪麵麵你嚟架？

燈力十足

咁苦海呢